好想識d鍾意整野食比人試食既朋友。。。。。。。。。。。。

屌你老母

咁都屌

係芋圓未hit個陣上年已經整緊俾friend食
仲要覺得出面賣個啲都無咁好食
可惜整芋圓太麻煩 一次過整芋頭地瓜無半日都搞唔掂

我今晚煮呢隻

hi大左？

當你識到個意為洗米要用洗潔精個人時，你唔會再想識個鐘意整野食比人試食既朋友

利申：食左舊神秘味道既蛋糕痾到入醫院

我細個聽過有人會用洗潔精洗菜。。。。

你叫我？

神秘味道

試過食完腸胃炎

好似有隻清潔精係可以用嚟洗菜
去個fd屋企洗碗嗰陣見到有

我

每次好朋友生日我都整蛋糕比佢
利申：唔想識你

我囉

bb 好想識你呀

用普通手段合成唔到！

直情難以形容

Pm我
興趣係煮野食
專長係煮野好食
優點係煮野好撚好食